點解啲廢老咁鍾意打尖

頭先搭地鐵有個阿婆想打尖，雖然我排緊隊頭佢想插我後面條隊都影響唔到我，但我照出聲話佢叫佢去排隊，見住佢面懵懵咁拉住㗎車仔行返去後面真係爽

啲廢老究竟係咪唔識排隊

見一個屌一個

唔止係廢老 今日係又一城搭車一樣比條shitty仔打尖 企正係我前面 咁撚厚面皮既而家啲人

想死快D

agger

因為個頭近，唔爭取多啲時間點得